[gay]人月兩團圓的心事分享區 (292)

警告:FF嚴重危害健康 不要自作多情去做夢

歡迎新朋友同舊朋友加入吹水

歡迎大家分享下自己依家既感情狀況或者問題
有咩事我地都可以聽你既傾訴或者希望比到意見你

今期禮物:

913中秋要人!!

公海

各區集合地點!

油麻地、佐敦、尖沙咀: 梳士巴利公園(太空館附近)
荃灣、大窩口、青衣: 荃灣公園(海濱長廊)、青衣海濱長廊
葵興、葵芳、荔景: 林士德遊樂場、葵涌運動場
美孚: 嶺南之風
太子、旺角: 花墟公園
荔枝角、長沙灣: 長沙灣遊樂場
深水埗: 通州街公園
油塘、藍田: 油塘道遊樂場
將軍澳、寶琳、坑口、康城
中西區（西區、中環、金鐘、半山、山頂）
灣仔、銅鑼灣、天后、炮台山: 維園中央草坪
鰂魚涌、太古、西灣河、筲箕灣: 沿海旁
小西灣、杏花邨、柴灣: 柴灣公園
鑽石山、黃大仙: 黃大仙廣場
九龍灣、牛頭角、觀塘: 觀塘海濱公園
大圍、沙田、馬鞍山 : 沙田百步梯
元朗、天水圍: 天水園公園
屯門: 屯門公園
南區: 鴨利洲風之塔公園

仲有獅子山同山頂人鏈!

相相

真呀

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

原來我又爆post唔知道

【震驚七十億人！！】G20團隊呈獻：連登眾籌熱烈祝賀中国70大壽！

大波男神

相愛相殺

都得

所以兩個1真係不得了
為愛獻出平時唔會俾人用既菊花

我見兩個一最後都係open/出軌/散

起碼有個浪漫激情
呢世都會記得

不了

你仔都冇不了乜

Fk me

住埋一齊 一齊食又會點

Ur face

蒙我頭

不了 接受唔到兩個人之間有其他人

巴閉

如果我係一個鐘意戶外活動同做運動嘅人我依加會唔會係一個蝦男神

唔會

好賤

認真答你，如果係鍾意做運動，副偈應該好正

係 所以如果係嘅話我就會係蝦男神

咩叫蝦男神

唔要個頭就食得

想食

我連做蝦嘅資格都冇

視乎做乜運動

活塞運動

你冇行架啦

屌你啦

我都年過30先醒悟
慢慢努力中

提出過
條仔唔肯

（明明係佢偷食，我讓步佢又話不了)

20號拎機

點忍到

邊樣？

對方出軌 點忍到唔分手

其實又冇話真係好嬲佢出軌
嬲佢當我白痴留哂底俾我斷正多d

一次不忠

所以而家係家人多d
但佢似乎唔係咁諗

中秋快樂

之前喺網上識人
有個個樣幾可愛得意嘅男仔add我line
（我嘅icon有自己個樣 所以佢加得我就應該唔會係嫌我樣衰）
咁我咪主動say hi囉
點知佢完全唔覆
係直頭不讀不回
見佢幾可愛 profile唔錯 而且佢話自己思想都幾成熟
仲諗住睇吓有冇機會做個friend都好
👉🏻👈🏻

NEXT!

唔知仲有冇機會挽回…
成日都話分手分手
但其實只係想佢理下我
結果激嬲咗佢嗌我要承擔返個責任

無人同我玩蠟燭

無野好醒悟
純粹由細到大都好憎運動

自己講自己思想成熟嘅都唔會成熟得去邊

你好成熟呀

算鳩數啦 咁嘅男朋友唔要都罷

係

其實佢又唔係咁仆街嘅
平時對我都ok嘅
係一去到鬧交就逃避
唉點解宜家仲幫佢講好說話

收皮啦

犯賤囉

成熟er than you

禾吾割

事實

如果唔鍾意我嘅話一開始加我黎托咩

仲見佢生得咁可愛 真係要next?

世上靚仔何其多

唔係囉

但係靚仔可愛到我直頭想一啖食咗佢嘅就唔多

醒悟左變男神既重要性就會迫自己做

最憎運動
寧願係圖書館100%專心咁溫兩三個鐘書都唔想拎同樣時間做運動

Same
我去到兩三年前都仲係咁
唯一運動就係由地鐵站行去gallery睇畫展

同日日話攬炒一樣

個啲應該真係想攬炒

Where is 肥仔

SUSAN大把

唔去susan啦

你巴閉啲

啲暗瘡熟？

因為你未見到我

想食屎？

有冇ig

利申：我ok樣 眼大大

引人中伏

冇
利申：中上樣 眼超大

Ok pmed

響到誘惑我 我唔會咁易俾你挑逗到

中上樣女神?

Line id or father ?

我係HeHe你係絲

你話呢？

有J絲打 有咩出奇

有西巴打都唔出奇 個西生係塊面度 西口西面

@六相

屌你老母

惡到

喂你未比聯絡方法啊
俾我J下都好

我鳩嗡
利申：真柒頭

咁898
講笑炸 比個抱抱你

佢靚過苟芸慧

乜呢個唔係gay post咩
苟姑娘無興趣

佢入男廁比人以為有人入錯廁所

邊夠你閪

好想坐佢
個浴缸

咁撚瘦 不了

係
但我見D人一見咁大條就起晒痰

各有各喜好

太大會痛

眼大大

新人留名之垃圾駕到
祝大家中秋快樂

睇片好睇

嗨

相仔hi 你好嗎

face
stat

等我話我自己係中上樣先！
181/62(努力食肥緊。。)

仲有冇用app冇識人
佛系人生

係
我依然係唔用app

雷巴

己巴～你最近好嗎

開個app睇下無壞

嬲

我屌你老母

都係好瘦

我想屌你

番工好撚攰

想要啲冇咁aggressive嘅人

骨感路線ok？

做乜個屌字要斜體
好露骨啊～～

裸辭啦！！

會冇錢

你有辦法令太陽從西邊升起嗎?

咁重口味

唔好嘈
係埋想屌埋一份

Ok 比圖先

唔想屌佢sor

冇圖，得口述：
有條明顯嘅靚鎖骨

咁我都有

樣呢

你唔好話有眼耳口鼻

有手有腳有胸有腹
人有既肌肉我都有

肥仔我ok

要肥到點先會冇鎖骨
利申肥中佬，有明顯鎖骨

借黎奶下ok?

中佬又岩？

講笑另

叔叔啱

咩類型叔叔先

用apps識人，求連燈大神分享一下講啲乜嘢啲仔先至受溝

Hi

前提你張相要係男神樣或身材

我ok樣 眼大大
但得個樣 唔識講野溝仔有咩用

得個樣就夠啦
識講野冇樣出黎都係俾人彈鐘

圖呢

怕羞

咁怕羞點溝仔

呢度有人app都唔用啦
講野

屌 又攻擊我

咁樣講姐係代表你連個樣都冇囉
有樣唔係你溝人係啲人爭住溝你
利申 我都冇

見你咁慘我就攻少次

榮譽警棍

乜你咁講即架

中上男神啲fd

搵男朋友要出去遊行搵
啲仔好正

出左去都唔會搵到架啦 慳翻淡氣啦妹妹

出去飽下眼福都好呀姐姐

開個app再揀

好想比個灰色衫大隻仔踩
手足私了福建幫片段

鬼咩
由頭到尾都勁少人
4點幾銅鑼灣已經差唔多吉哂

變晒去北角

點樣

又拉咗好多人

你快啲吹啲韓農過黎啦

憑乜

起身隔離有bb真好

憑佢靚過苟芸慧

唔想起身

請勿吹捧

唔得

唔好吹雞屎忽呀

你個樣似雞屎忽?

朝朝起身隔離果個都有bb啦
陀左幾年都未生得出

勿摸活家禽
我係臭雞

朝早返學最開心嘅事就係好多恤衫西褲打工仔

樣

出街睇啦廢中

好似你咁幾時走都得咩廢青

hi 有冇d 肥仔 熊想識瘦仔
pm me

呢度果然係肥仔既天堂
咁多人搵肥仔

點解個ok樣眼大大唔見左人
我係咪串走左人

道歉時

嘩呢個po仲存在
Po 自己條撚（24）

最多正評個個正到

是常識吧

想問下香港有咩野團體係幫助lgbt？

明光社

喂呀

你想佢幫你d咩

總知任何幫助lgbt 既香港團體
又或者支持samesex marriage 既

小童群益會？

人生好辛苦
成日都會同人比較 又要係咁提自己唔好比較

新手回post
想問幫搵人幫吹簫是否正常?

是

可能近排壓力有D大

開app
Problem solved!

圖

比埋link你禁都唔禁 懶到

有個直接貼自己條撚出黎

咁多條鬼知邊條咩

咪話最多正評個個囉

鬼得閒條條睇負皮
收皮

禁個個閃電icon啲留言咪會由最多正評排到最多負評囉
你真係唔識嫁喎

個post好多見到有肌肉就正評，明明好多都唔係話大碌

丁真係恰到好處就好，太大唔好睇，一味震撼囉

TRUE

尤其如果佢係1，過18真係不了
0既話大大抽fing fing下都幾有視覺享受

含唔到咁長 會嘔

go susan

深入

我明
Btw你個名

小朋友

我都係

齊打交

我愛邪鬼

大家最近點

小童群益會 性向無限計劃 ELEMENTS
AIDS CONCERN
大愛同盟
有一個教會組織唔記得左

賈sir

發完夢未

唔發啦

小心身體

乜依加啲高級護膚品牌子要用正正鬼佬做門面黎做生意嫁咩

Log on都成日見到 仲要勁撚靚仔

望落個樣好老....

好醜

好似係gay

大家生活加油!!!

佢係咩

曾經聽聞C Allstar得一個唔係gay
但都係聽下就算
你知d gay佬好鍾意ff全世界明星都係gay
成日話咩fd個fd同邊個邊個搞過，已FC
結埋婚生埋仔都死話人地做煙幕

依個真！

講到1同0就唔會咁

兩個1真係辛苦

搵多個0咪得

多元成家

搵個10洗死咩

炮友

係玩具
兩個人共享既玩具

唔夠愛
夠愛就會有一個做0

我一直都係咁講
咪輪住付出下囉，再唔係就打過囉，輸左做0

係上面成堆0係咁話一定要有個0仔咋嘛

心情複雜

點解?

第二句好笑
既然真係鍾意左，「唔想好似」係做俾邊個睇？

為左唔俾自己咁快鍾意佢，所以特登唔去嘗試發展，你唔覺得好唔logical？

時事台變為一個怪力亂神既地方

其實同一個人相處一定要有purpose?
簡單少少，作為一個新相識既人，而你有興趣know more既，咪自然d相處下先，去到你真係對佢有好感，自然就識點做ga啦

順其自然
佢都係一個剛相識既人je
你咁著緊，只會令自己誤會自己已經鍾意左佢
我估你上次都係咁衰法？

好多可能既
可能佢身邊有人好八卦，所以佢唔可以keep住篤電話呢

拿我冇話佢其實有仔呀

傻豬豬
Send俾哥哥我應承唔block你

半夜既我唔係人

做0有乜所謂
我同佢都happy

好少叔控係1

唔想刷牙

佢自己話冇架

冇咪冇
我又唔係想嚇你
如果佢未出櫃，係屋企都唔好意思係咁篤電話覆你啦

希望係咁啦 順其自然了

肥仔？

係呀

真好
肥仔都有人溝仲可以已讀不回咁串

唔係大肥仔個啲有肚腩有肥仔波就得了

呢d先最難有仔溝
反而大肥仔有fans

點解我唔早幾年識你

各花入各眼
溝到先算啦，其實我唔係幾頂得順已讀不回

己所不欲咪先發制人囉
已讀不回返佢

做乜要咁咁咪姐係放棄囉
人地又唔係我邊個要老馮覆

呵返呵返
哥哥陪下你傾計，時間好快過，咪唔覺佢隔好耐先覆囉

隔好耐先覆唔緊要呀，最慘係唔知佢係咪直頭唔覆
我又唔應該去chur佢
一陣番工冇得傾了

咁咪淨係約出黎囉
約時間既msg會覆喇掛
約實左就唔好理佢

佢有冇主動提出過約？
定次次都係你問

Freelance?

咁又真係難夾d
見得兩次佢又好似冇乜心機約你就唔好放太多心機落去啦
肥仔波肚腩一街都係

先說出口的人
就已經輸了

先說出口震攝左對方然後當對方十五十六時就懶懶閒等人倒追呢

乖孩子

餓餓豬

得咩

點解唔得
有d人唔夠自信，你唔俾提示佢佢唔會郁
要明確表示「你有機會ga」佢先會出行奶力追

咁又好似諗得太理想

博奕黎je
將自己位置放得太低，唔係個個受
有得俾你揀你寧願同自己隻兵一齊定同收你做兵果個一齊

好攰好撚多野做

其實唔覆msg真係好難知佢點

咪鬼理佢啦
覆就繼續唔覆就識過個
你話你未鍾意人ga嘛

咁呢樣會係apply係所有人身上嘛唔止淨係一個人

睇吓morgan black 啲片，睇完你都會想屌d daddy

收兵

apply係所有人身上都係
唔覆就入waiting list
除非你已經鍾意左佢啦

有次去旅行食左個US Marine大叔
真係不得了
佢第二晚仲話唔鎖酒店房門叫我隨時衝入去"use"佢
但我飛機左

講得啱

邊到識到真嘅army/marine

美軍來了我帶路

下 ， 咁講我覺得睇個人點對份感情

如果明知大家都係1嘅都要一齊

咁就諗下大家就大家， 有咩辛唔辛苦

包唔包括你

最鍾意睇賈sir係時事台出post

我係好好人嘅肥仔 唔好話我啦

開雷達咋嘛

跟住晌POST JJ 嗰度見到自己嗰條
晌TT仲見到埋自己個樣

講極都唔化

有冇咁易
諗起啲app好多fake profile 都要扮US army唔知點解

咁當然係撞彩啦

hi 己仔

肥仔呀

乎合你要求有肥仔波加大肚腩

前線好多靚仔巴打....好想換男朋友

點解仲未有肥仔pm me

Pmed

u so ugly blocked

我知我唔應該笑 但真係忍唔到
不過笑還笑 記住唔好立亂send相俾人哋

冇樣 周圍sd都唔知係你嫁啦

唔緊要 知錯能改回頭是岸
我都試過做戇鳩仔 網上識人 主動say個hi
點知人哋唔覆都繼續撩佢傾計
諗返起都想扻頭埋牆

哦 你死啦

pmed

搞到我都想睇埋一份

以前睇tumblr會有啲臉照+J照

Snapchat sd嫁？

唔好咁擔心 啲相未必一定會po出嚟
除非你好靚仔
不過就算你係靚仔俾人鋪左出嚟都好
等我哋飽眼福都唔錯

Tg cap圖有冇通知

"仔"

.....咁你身材如何

柒頭通常唔差

條J唔錯
仲有身材呢 快啲講
再唔係而家立即除衫

唔差在比埋我地睇

我都想睇

雖然冇身材
但係如果條J靚嘅話拎來玩下都唔錯

利申：我係主

你依家po出嚟咁我哋咪可以做個客觀評價

點解啲英國人咁鍾意first date完打返篇千字文感想（無論好定唔好嘅comment) 睇到好撚老尷

好似都幾好 起碼知對方點諗

人醜就要

中大萬受無攻係新聞？

呢單花生指數高

擺左waiting list佢覆你咪得閒又覆下佢囉
收兵係咁ga啦<國語>不然呢</國語>

咁港大班港零情何以堪

咁港大呢?

但佢哋都係出於禮貌地回應，心入面唔係咁諗

港大好少少
但班仔對眼生係額頭(唔知憑甚麼)

香港第一學府
2019全球大學排第25
可以理解

咁高嫁

其實三大都係爭幾名咋嘛

我岩岩睇QS2020科大32中大46

其實對呢d排名無感
UST成日拎黎打飛機，一早練成左白眼

百合仔啲講野方式好似以前嘅賈sir

以前係點
而家點

係咩方式
好想知

以前mean到唔想應
而家mean得嚟feel到友善

人大了
有口德

所以我真係feel 到

其實我好友善
成日hug hug小朋友

快d撲入哥哥既胸膛啦

唔知生日會唔會同我慶祝

我估你地應該差唔多大

我average size咋

年紀

我以為你講緊個胸膛

我大過你好多啦屌

我得激凸肥仔波

哥哥同弟弟不嬲都唔係用年紀黎分

Tag9己巴

腰圍

大把人tag
呢度大把人食肥野

互攻deal?

點止腰圍

唔好搞我後面

其實話說呢度係咪冇八十後

九十後here

我

好似大家都係around 23-25

中佬
Tag9叔控

唔係架 其實好多都係80中後 90前

好多呢個年齡層都收哂山

收山？
唔會掛 變怨婦姐
fun 點都會fun 到

拍拖可能都係拍一年果類

一諗起d auntie就打冷震

利申uncle

又令我諗起個垃圾倫敦夫 同健吾

兩件必廚

廚都太過有善

妖孽啦下

都話左我係友善底

點解你係P牌

個ac開完擺左兩年先用返
係因為反送中先裝返連登

nice 一齊發夢

老鳥
好少上到好前
做下金系魔法師

same

但火力有限
唔似我d fd事業有成
個個d金系魔法都超高攻

我盡做算， 得閒去吸下煙 幫手洗眼就算

護士姐姐

會

你開個APP大把中年怨婦啦

好多笠住個頭封住個咀都仲食得落既

但更多已經未老先衰人老珠黃

根據我認知呢代d人一般都操得自己幾狠

第一個好似跳緊舞咁

辣身patpat舞

ur face

嘩 下體私藏攻擊武器

呀呀呀呀呀人生online好難玩呀屌你老母

撲～

攬攬

搵過但句英文好柒 有無介紹邊到買

有咩用 唔係好明

有daddy包咪易玩

UR FACE

冇
我都想知佢地咁大枝旗邊到整！

黑警還眼，個陣811 個first aid女仔俾布袋彈射中右眼

好鍾意睇自己跑完步濕哂反光既鎖骨
減多5磅就去買堆V領衫變下自己先

陰德+50

我都有反光的鎖骨
依家幾多kg啊你

64

咁輕

我好矮

正 屌我

鍾意玩侏儒？

比矮過自己嘅人屌好正

我以為得我個ex咁痴線
佢高我成18cm

Hi uncle

我鐘意細粒啊

輕熟男先好食

咁我又未去到好細粒既....
爭少少先米7囉

我都係鍾意食小DeeDee

利申：非戀童純粹鍾意可愛童顏嘅18歲以上DeeDee

啊正啊，細粒好可愛

165路過
成日俾人以為係零仔

又肥又細粒

165要去日本買衫

罐頭型？

好想米八

唔好再笑我
而家夏天我靠着短褲 視覺上隻腳長啲 個身型高啲

短過膝果d?

係
連衫都係緊身 儘量視覺上顯得個人高啲
不過有少少暴露feel

所以其實人地當你0仔根本唔關高度事....

咁又關事？
唔想再俾人當係零仔
細粒DeeDee都可以係一仔

緊身衫同超短褲wor
咁都唔關事？

冇辦法太矮
諗唔到其他方法增高
連個樣都被人笑係細路仔

本身個人都係straight acting
但係人哋永遠都係覺得我係零仔

其實好多男神都唔高

矮矮地細細粒好得意

呢個Po d人原來全部都鍾意罐頭同不倒翁
專食肥同矮

佢ig story

童顏日日俾人當0

eg?

得意≠0仔
我都想試吓屌人嘅感覺

大隻手臂粗+手臂紋身=無撚敵 濕哂

蜘蛛仔好似係得170
活潑又可愛得意
真係好想屌

想試下即係。。。

話170通常都唔夠

講明先我唔約fun
想留返俾男朋友如果我有嘅話

擺多兩年就變盤絲大仙

乜嘢嚟㗎

利申米八

又唔好太矮啦，16x一野抱起perfect

盤絲洞既主人

Read

己巴抱抱
雖然我唔夠肥

app大把話唔約既人......

個profile得對奶
但唔搵fun，LTR only
人唔笑

講緊我… 唔想貼樣呀嘛

好樣怕咩貼
又唔係諗住第日做明星

睇過

世上八婆何其多

我都想睇奶

年下攻

oh so qq！！

上到management個樣qq係負累
仲下下chok對無辜眼叫d仔幫手咩

雖然我係咁做

抱

都要睇埋body fat ratio既

可唔可以騎膊馬同埋綁頸圈

唔想比人知姐
尤其返工貼樣咪姐係自動出櫃

噢...我d同學同事全部都知所以冇呢個concern

不完美，可接受，需改善

又q又細粒 好正～

你又知我有少少s底

我啲女同事日日笑我無女

Same same

綁係你度呀親

Blocked

S個M有咩好玩
梗係S個S先有挑戰性

我係專制獨裁s，只有我話事

因為你未遇到果個俾三粒痣你既人

俾人已讀不回就咁焦急
就知你好有條件開發

開發我

貼對奶黎睇下先

不了 無野睇

擺app俾人睇就得

唔明

因為我之前係chur爆個ex習慣左

係app搵我囉 不過我依家無放相

一見黑profile就問人係咪六相bb

冇睇周星馳

Go 支持

但我連開都無開了

咁點開發

你有仔啦 開發你條仔啦

你有見地產商會嫌少地嗎?

唔睇戲的

賈sir梗係巴閉
有冇睇紅樓夢

呢個回覆有水平

冇

其實好好睇
唔悶的

你想學賈寶玉？

我最鍾意既人物係王熙鳳
最憎林黛玉

夠巴渣？

手腕強勁
其實寶釵我都okay，有內涵，但太冇大志，反而湘雲幾好

咩料

話說有冇人想響成人台開bdsm討論區

開黎做咩

純文字討論

男人好打加500分

我有朋友印

我了

twitter好多bondage

處？

正評

好驚處男
食處男教書多過享受

綁起一個獨裁專制既S
托住佢寧死不屈既下巴
諗起都興奮

可以

咩2c

真

何況平淡試 何況全力試
一生總有第一次

成功不必我在 功成其中有我

點解星期五既5點到6點呢段時間咁難過

係呀
我已經飲左一杯rum一杯gin一杯akvavit
都未等到6點

點解可以飲酒

因為office好多酒

咩工可以咁爽....

羨慕

唔關咩工事，呢度有五支係我私伙，其他係同事貢獻既

我都覺得公司要放酒，可惜無自己私隱啲既位..

光明正大擺
我地仲會一齊叫貨
之前有高粱同sake不過飲哂嚕

但同事唔飲呢

咁更加唔駛收埋啦
就擺枱面都唔怕俾人偷

返工飲酒

唔飲酒點做野
會腦閉塞

好鍾意飲 但好垃圾超易碎

易碎咪痴返個fragile貼紙囉

韓江宇
「小心輕放」

👐

玻璃心

好撚眼訓

死廢青

我張床有位

係邊 黎緊

旺角

Ok食完飯過黎瞓

我差唔多去做gym喇wor

一齊做

究竟粒lin敏感係咩感覺呢

做完手術冇晒感覺

我本來就冇

好
我9點大角咀體育館

我都無 所以好好奇

都係不了 好鳩累

後生仔咁易勊

返工唔鳩攰就叫返工啦

返完一日工表示輕鬆

利申已裸辭，返工主要係飲酒同玩duolingo

可以唔愁錢 羨慕

有freelance可以頂一陣

想搵咩

都係marketing
不過可能WH去外國搵

我其實好少搵左工先辭
多數都係裸辭抖幾個月咁
冇咁好心機射波去見工

岩岩識左條仔敏感到唔覺意掂到會成個彈起

想試下

可惜無機會

食左未

冇
我乖寶寶

Pro max已入手 好好用

Come

有得食唔食... _ _ _ _

TWITTER 有片成條鐵珠咁放入尿道口度
見到都打冷震

Cum邊度

想控射+電擊佢

我驚佢會馬上風

秘密

所以你唔係香港？

唔係

咁我地long d啦

又食肥野

Long d食唔到
神交

吹牙

Phone sex

男人把聲好丁我真係會丁出血
講野唱歌都係

Deep manly voice

有無人玩開bdsm

Me唱歌時係
講野冇咁低沉

可唔可以j 吓你把聲

可
等我開過第二個soundcloud先

用soundcloud 莫非你係歌手？

係人都可以用soundcloud ga wor

無啦啦up 自己鳩叫上soundcloud 咩唔通

丫～死黑警

Btw認真想知

的確係用黎擺自己唱既歌
但唔包好聽

開心share下先啦

現在已夜深
聽朝啦
驚你聽完嚇到訓唔著

想聽～一追post就有靚聲聽！！
有人都話我把聲唔差 但我覺得唔好聽有靚聲加分！

如果我呢邊未日落喺咪可以聽

講幾句黎聽下

姜b又chok樣

未來警犬 有圖

手足
辛苦你去姦到佢地冇力打人喇
人獸你okay嗎？

人棄我取then

巴閉 連狗都屌

閪女人比狗屌

都好過狗也不屌丫

做咩串我

讚緊你👉🏻👈🏻

我狗也不屌

我都冇話邊個

我係

呵返

巧牙

請你食黑鮑

CHEAP雞

屌 我啱啱食mos burger咋

呢張都係舊頭
月中過後唔捨得食咁豪
頭先食沾麵

包我ok?

咁嚴重？
一生懸麵好平咋
平過周月廿蚊

係 窮到要做ptbf

起碼有資格做

無客

識野

鴨咀獸都收錢啦......

聲稱

以前出黎做果陣佢住我隔兩條街
搞到d客好cautious

唔知邊鬼個

有冇搞錯呀你
我一定有貼過

嘩搞唔掂
第一次星期六呢d時間做gym
少人之餘d仔勁高質

開APP

冇裝

唔會去記呢啲野

我都想食沾麵

琴晚有鬼佬問我做唔做糖寶貝 包一星期

拉麵我反而麻麻
鍾意沾麵蕎麥麵同烏冬

這些機會

正

求referral

圖定老母

揀得我都證明佢重口味

咁我應得都岩佢食

自己黎旺角𥄫

話唔定gym完去晒胡同

你去堵截下囉

其實胡同係點樣
未去過

邊間
即到

咁咪去下

唔想破處
只想留比未來男朋友

點解咁那平
準備今晚屙血屎

去完唔扑都得架
家陣強姦咩

不過D人咁白鴿眼食你先算

幾歲？

西梅爽好多

西梅好少超市有特價

大角咀吖嗎

一樽咁飲 包你爽到停唔到

彼人拉毛巾 拉埋一邊你

一定係排⻣
岩晒cc

我淨係手臂瘦
其餘都OK 有少少胸肌腹肌

圖？

個感覺好奇怪，係咪應該用納悶黎形容

又係佢？

我第一次去都好似係18定19歲
果陣仲要勁童顏

多唔多靚仔或者大隻仔睇

唔係，講緊我自己

唔會點睇到樣
大隻就都有既

原因唔關佢事？

唔關，做緊野都係咁

黑房出面都叫光點會見唔到樣

特登望人個樣好奇怪

納悶咪搵d開心野睇下

以前成日望
入黑房都照望
樣衰點搞得落

輕輕望下囉
望住人地個樣驗屍咁驗，就算好靚仔我都會覺得呢個人好怪唔想食

拎住喇叭播肥媽啲狗退後條片我笑到仆街

我鍾意睇獅鳥documentary多d

開心share下

有冇人一齊屙屎

呢個係咩問題

諗起以前中學啲friend 約埋一齊屙屎

完了

嗨黑撚

好眼訓

All C Star

女仔咩

驚廁所有鬼 陪下我啦

太樣衰

Link?番號？

讀書果陣沖涼一定叫齊4個人
因為要霸哂d格打排球

同埋4個人淨係帶一set洗頭水沐浴露
係個頂度傳黎傳去

女性向av

細個同fd游完水一齊沖涼

好正常je
尤其操水果d
個個分開沖邊有咁多格

肉貼肉

兩人一格啦 怕咩羞吖 快啦

因住擦槍走火

慢慢就會好似d太監同宮女對食咁
明明唔會發生任何野
但次次都會搵返同一個人一齊沖

吖 吖 有咩頂住

我係新人hi

FACE
STAT

佢直 但係叫我同佢一齊沖

尋回幼稚園分組有人主動問你一唔一組果種感動
(其實點都要同人一組，random pick only)

新人要露出胸部是常識吧

想同啲足球仔做愛

點解要係足球

因為腳粗？

都係

想同籃球仔同游水仔做愛

種納悶仲未走，點解呀

因為你未約我飲野

飲水啦天氣乾燥
又比人已讀

你已讀翻佢咯

已讀你個已讀

最衰冇雙藍剔既emoji

可以呀
哥哥帶你飲靚水

又好姐，我已讀番佢轉頭

我個名係咁姐，我個人唔係咁

冇乜心情

水係人都要飲

咁洗乜你帶我去

為左飲靚水boost返心情

先.....發制人

我玩開passive aggressive

咩係靚水

咁把炮洗唔洗500蚊支

我又唔知佢幾錢wor
未試過要俾錢

好核突

你睇肥仔嘅 翔平算唔算呢

次次都有人請咁好

枱底交易

開始叫夏

叫埋秋叫埋冬

真好

點樣可以令自己唔好諗太多
唔係話過份正面個隻諗多左
係負面嘅諗太多

去做下運動啦今日咁好天

有諗過，發現做運動嘅服裝已經冇哂

想去跑步呀

買過囉
一件tee一條短褲
散心唔駛咁pro既

跑開邊頭？

電話銀包點袋好？

係冇跑過，呢排想減肥開始做

Decathlon腰包仔
我買果隻細到皮帶咁，但個空間夠擺電話、卡同少量現金

一陣去睇睇

趴埋牆 搜身 好可疑wor....高佬

哎呀 女性向好難搵

唔該晒
個男仔好得意可愛
好想一啖吞落肚

好似三十幾定五十幾蚊

好呀好呀

可能就算返朝九晚六都冇分別呢

起碼有固定嘅放假時間呀。。。而家永遠都係我放假人番工，我番工人放假，點約到人呀，唔好講話拍拖先啦，連朋友都冇得見，我唔想得同事去做所謂嘅朋友囉
真係好撚辛苦，但係走又唔會搵得番呢個價錢

好撚灰

咁就睇下你d朋友有幾devoted喇
我不嬲都歡迎朋友約我閒日半夜

所謂朋友我有好多，好多人都識我
但係可以傾訴嘅我發現已經係冇，知己就更加冇

呀呀呀呀呀呀呀呀呀 好撚燥

重新建立囉
人根本天生都不可以愛死身邊的一個
朋友都係一樣

咁咪又番去頭先個問題，完全見唔到咁點建立呢。。。

上網識，約出黎見，唔岩傾就next

而家識個個咪啱傾，唔覆msg姐嘛

識多幾個嘛

有睇過呀，但係好多都好似好騎呢
一係就冇共同興趣

搵真心朋友係難ga啦
廿個中一個都算係咁

係app搵就應該更加難啦

都未必既
App可以傾一陣先決定見唔見
都慳到唔少時間

岩岩操完 蒸埋身沖埋涼好爽

你就係蒸西大將軍

我又唔知點解唔想咁做

未夠寂寞

最愛蒸鳩

寂寞架，但係唔係想漁翁撒網咁

咁不如你講下點先叫唔騎呢
同埋有咩興趣？
話唔定呢度有呢

你當我半個毒L啦，鐘意打機但係完全冇睇動漫
同埋分左手差不多一個月我個心仲係好亂
唔想搞咁多野住，但同時又想有一兩個人可以聽我傾訴

打咩機多

仲有我知係有個問題，明明人地唔係老馮要做，但我偏偏一直expect人地要做

簡單黎講
己巴你覺得自己乜水啊

Pc 槍驚多

咁每個人把尺唔同
話唔定有人好樂意做既

有人係咁唔代表我可以expect個個都係咁
呢樣野係最困擾我嘅

但你expect係心入面expect，人地做唔到你會唔開心
定係直頭忍唔住會怪責人唔做？

自己唔開心，因為我係知人地唔係老馮
但係戒唔到

唔影響人既話又唔駛特別戒既
理性同感性既掙扎人人都有

又或者你改改個wording
既然你知唔係老奉，咁就唔係expect啦，只係你好想佢咁做，但人地唔做都冇辦法
咁樣同自己講會唔會好d

初代gay影在此

咁樣係唔會令自己開心番

Btw個腰包邊度有得買

bb

你好

好冷淡...

好過已讀

✔️✔️

我係旺角decathlon買

本pos第二佛系人士發現

元朗原來冇車去屯門
不過踩單車都好快

嘻嘻

我用始祖老屎忽身份命令你 同我跪舔

西撞 不了

巴士同小巴都有不過貴過黨鐵成倍

共享單車6蚊雞
巴士我今朝天水圍去元朗見到有，但得黨鐵巴士

係屏欣嗰邊有架九巴53 出元朗

53去荃灣定深井
唔抵丫嘛

搭輕鐵唔拍卡咪得

有呀
搭左兩三個站
不過都係單車正，順手減肥

最近天氣好啱踩單車

約嗎

其實我唔識踩單車

唔係呀
住好遠
所以唔知有咩車搭囉

渣ga

正常都唔會有人入大西北乜柒都冇

教me

中二第一次踩唔洗十秒已經平衡好踩得勁順

做乜撚嘢啊你
Btw我唔係平衡唔到，我係一見到條路窄/有人我就開始驚，然後炒車 如果係一條冇人嘅大直路我ok

有

暴徒

呢度邊個早排先SEND自己條丁圖俾人呀

搵日去睇，今日同朋友去左

我唔太算啦

我臨返屋企都去左玩狗狗

又做到自己咁低

幾時約去跑步一齊減肥
變男神你慌冇仔溝咩

係咪佢一搵你就秒覆

先說出口的人

你好肥咩

閱

冇人陪我跑得自己

所以而家咪約你囉
又話冇人約

噢。。。你邊區呀

我住旺角
不過可以去第二度既，我鍾意周圍去

港島我淨係跑過港島東體育館去北角碼頭，同埋大坑去添馬
上次諗住淺水灣去南灣但太熱飲左啤酒所以最終冇跑到

其實鰂公都好大啦

我以前成日都去行，所以有個概念幾長應唔應付到嘛

咁咪由果度開始先囉
慢慢pick up返
做下運動多d endorphins就唔會亂諗野

琴日結果冇買衫買褲買袋

搵日早收工再去睇

聽日收早

我買左呢個

電話我多數用呢個綁係手

旺角遠咪去銅鑼灣囉

好呀聽日去睇

995

996
送上遞信後好得閒係office煮既penne salad一張

997

998

999

1000